Lunch 哥：如果我唔再出嚟lunch﹐最大嘅得益者會係邊個?大家自己諗！

請珍惜 Lunch 哥

又黎共產黨開心指數

Dinner哥

最大得益實係共產黨

多謝提供笑話
事實上佢出嚟都係得佢同媒體得益
佢唔出，太陽照常升起

大台指定對白
唔知6年前到而家升左幾多呢

Lunch哥出街食飯，邊個最開心？

維尼：who

台灣都就獨立，爆升呀

No one cares

如果佢唔再出黎
最大失益者係黑警
無得行行企企呃ot

最大失益者係佢主診醫生

Foodpanda ?

我 唔洗見到佢